[
    {
        "question": "كورة: كم هدف يملك ميسي على ريال مدريد ",
        "response": "٢٦"
    },
    {
        "question": "عدد بطولات ليونيل ميسي",
        "response": "٤٣"
    },
    {
        "question": "كم هدف يملك سالم الدوسري في كأس العالم",
        "response": "هدفين"
    },
    {
        "question": "كورة:  هـداف كـأس الـعـالـم الـتـاريـخـي",
        "response": "كلوزة"
    },
    {
        "question": "لاعب سجل في جميع اقصائيات كأس العالم ",
        "response": "ميسي"
    },
    {
        "question": "كورة:   من هو هداف دوري روشن التاريخي",
        "response": "عمر السومه"
    },
    {
        "question": "كورة:   من هو اول فريق حقق السداسية التاريخية",
        "response": "برشلونة"
    },
    {
        "question": " كم دوري إنجليزي يملك نادي مان سيتي ؟",
        "response": "تسعة"
    },
    {
        "question": "كورة:   من هو اللاعب الملقب ب صاروخ ماديرا",
        "response": "رونالدو"
    },
    {
        "question": " من هو  اللاعب رقم عشرة في ريال مدريد ",
        "response": "مودريتش"
    },
    {
        "question": "كم دوري أبطال يملك نادي أياكس",
        "response": "٤"
    },
    {
        "question": "كم دوري إيطالي يملك نادي يوفنتوس",
        "response": "٣٦"
    },
    {
        "question": "كورة: من هو أكثر لاعب ساهم في الأهداف في تاريخ كره القدم",
        "response": "ميسي"
    },
    {
        "question": " من هو الهداف التاريخي لكرة القدم",
        "response": "رونالدو"
    },
    {
        "question": "كم كان عمر ميسي عندما حقق رابع كرة ذهبيه في مسيرته الكروية",
        "response": "٢٥"
    },
    {
        "question": "من المنتخب الذي حقق كأس العالم 1998",
        "response": "فرنسا"
    },
    {
        "question": "من اللاعب الذي حقق الكرة الذهبية عام 2006",
        "response": "كانافارو"
    },
    {
        "question": "كم مره تأهل المنتخب السعودي لكأس العالم",
        "response": "خمس مرات"
    },
    {
        "question": "من هو آخر منتخب حقق اليورو",
        "response": "إيطاليا"
    },
    {
        "question": "رقم 7 في الاتحاد حالياً",
        "response": "كانتي"
    },
    {
        "question": "من هو مدرب الهلال السعودي حاليآ", 
      "response": "جيسوس"
    },
    {
        "question": "كم مرة حقق لويس سواريز الحذاء الذهبي",
        "response": "مرتين"
    },
    {
        "question": "من هو صاحب هدف الحسم للأرجنتين, في نهائي ماراكانا",
"response": "ديماريا"
      
    },
    {
        "question": "رقم كروس مع ريال مدريد",
        "response": "٨"
    },
    {
        "question": "من هو هداف كأس العالم 2022",
        "response": "كيليان مبابي"
    },
    {
        "question": "كم هدف سجل هاري كين في كأس العالم 2023",
        "response": "هدفين"
    },
    {
        "question": "كم عدد اهداف ليفاندوفسكي في كأس العالم 2023",
        "response": "هدف"
    },
    {
        "question": "من هو مدرب باريس الحالي",
        "response": "انريكي"
    },
    {
        "question": "في اي عام حقق كاكا الكره الذهبيه",
        "response": "٢٠٠٧"
    },
    {
        "question": "في اي عام حقق سواريز اول حذاء الذهبي",
        "response": "٢٠١٤"
    },
    {
        "question": "كم هدف يملك رونالدو الظاهرة في دوري الأبطال",
        "response": "١٤"
    },
    {
        "question": "كم هدف يملك لويس سواريز في دوري الأبطال",
        "response": "٢٧"
    },
    {
        "question": "من هو اول مدرب حقق السداسية التاريخية",
        "response": "غوارديولا"
    },
    {
        "question": "كم دوري أبطال يملك نادي أياكس",
        "response": "٤"
    },
    {
        "question": "كم كأس العالم يملك منتخب إيطاليا",
        "response": "٤"
    },
    {
        "question": "كم دوري أبطال يملك نادي بايرن ميونخ",
        "response": "٦"
    },
    {
        "question": "من المنتخب الملقب بـ اسود الاطلس",
        "response": "المغرب"
    },
    {
        "question": "المنتخب الملقب بـ الفراعنة",
        "response": "مصر"
    },
    {
        "question": "كم هدف سجل اغويرو مع نادي برشلونة",
        "response": "١"
    },
    {
        "question": "كم كره ذهبيه يملك ليونيل ميسي",
        "response": "٧"
    },
    {
        "question": "نادي لويس سواريز قبل أن ينتقل إلى برشلونة",
        "response": "ليفربول"
    },
    {
        "question": "رقم 19 في نادي ليفربول",
        "response": "ارنولد"
    },
    {
        "question": "رقم 7 في برشلونة حاليآ",
        "response": " عثمان ديمبيلي"
    },
    {
        "question": "نادي لوكا مودريتش قبل أن ينتقل إلى ريال مدريد",
        "response": "توتنهام"
    },
    {
        "question": "اول نادي لعب فيه كريستيانو رونالدو",
        "response": "لشبونه"
    },
    {
        "question": "اول نادي لعب فيه نيمار جونيور",
        "response": "سانتوس"
    },
    {
        "question": "اللاعب رقم سبعة في نادي النصر السعودي",
        "response": "رونالدو"
    },
    {
        "question": "كم كان عمر ميسي عندما حقق رابع كره ذهبيه في مسيرته الكروية",
        "response": "22"
    },
    {
       "question": "اللاعب الملقب بـ الكون",
        "response": "اقويرو"
    },
    {
       "question": "كم رقم كريم بنزيما مع الإتحاد حالياً",
        "response": "تسعة"
    },
    {
       "question": "رقم 5 في ريال مدريد حاليآ",
        "response": "بيلنقهام"
    },
    {
       "question": "رقم 6 في برشلونة حالياً ",
        "response": "جافي"
    },
    {
       "question": "المنتخب الملقب بـ التانغو",
       "response": "الارجنتين"
    },
   {

       "question": "رقم 10 في الهلال حالياً ",
        "response": "نيمار"
    },
    {

       "question": "رقم 6 في برشلونة حالياً ",
        "response": "جافي"
    },
    {

"question": "هداف العالم 2018",
        "response": "بغداد بونجاح"
    },
    {

"question": "بطل كأس العالم 1938",
        "response": "إيطاليا"
    },
    {

"question": "رقم 9 في أتلتيكو مدريد حاليآ",
        "response": "ديباي"
    },
    {

"question": "المركز الرابع في كأس العالم 2018",
        "response": "إنجلترا"
    },
    {

"question": "كم سعر صفقة انتقال نيمار لباريس",
        "response": "٢٢٢ مليون يورو"
    },
    {

"question": "بطل الدوري الانجليزي 2016",
        "response": "لستر سيتي"
    },
    {

"question": "افضل لاعب شاب في كأس العالم 2010",
        "response": "توماس"
    },
    {

"question": "هداف كأس العالم 2002",
        "response": "رود فان"
    },
    {

"question": "هداف كأس العالم 2014",
        "response": "خاميس رودريغيز"
    },
    {

"question": "ثالث هدافين دوري الأبطال التاريخيين",
        "response": "ليفاندوفسكي"
    },
    {

"question": "اخر منتخب فاز في بطوله كأس العرب",
        "response": "الجزائر"
    },
    {

"question": "الفائز في كأس امم آسيا 2019",
        "response": "قطر"
    },
    {

"question": "ثاني هدافين باريس سان جيرمان التاريخيين",
        "response": "كافاني"
    },
    {

"question": "مع كم نادي لعب زلاتان إبراهيموفيتش",
        "response": "تسعه"
    },
    {

"question": "اول منتخب يخرج من كأس العالم 2014",
        "response": "أسبانيا"
    },
    {

"question": "كم دوري أبطال يملك نادي بورتو",
        "response": "٢"
    },
    {

"question": "كم دوري برتغالي يملك نادي بنفيكا",
        "response": "٣٨"
    },
    {

"question": "مع اي نادي يلعب ليونيل ميسي حالياً",
        "response": "انتر ميامي"
    },
    {

"question": "كم دوري اسباني يملك فالنسيا",
        "response": "سته"
    },
    {

"question": "كم دوري إيطالي يملك انتر ميلان",
        "response": "١٩"
    },
    {

"question": "وصيف دوري الأبطال 2019",
        "response": "توتنهام"
    },
    {

"question": "كم كره ذهبيه يملك رومانيجه",
        "response": "٢"
}
      ]